鏗鏘集 - 等待的日子

拍得好好，而家全世界真係七國噤亂
希望呢班演員可以早日返回演藝工作崗位

真係想講DLLM, 仆街中共次次都冇好帶挈！
舊年搞完送中，
今年再送大禮俾全人類 - 武漢肺炎病毒
非常大機會仲係武漢病毒實驗室洩漏的人造病毒！

我都有幾位朋友最近幾個月失業
而最嚴重果位朋友係由舊年7月，
社會運動後一直失業至今
全世界都被中共玩死

原來真係咁多人手停口停

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

依班都好慘

真係睇到都覺得好淒涼

而家世界各地，真係有數以億計的人
好似節目的人噤，
日日俾武漢肺炎害到冇工開冇收入

單係死的人就超過32萬人

中共同班大陸人真係作孽！

賺錢嗰陣自己唔儲錢怪得邊個

你睇下個個星期d人都排隊睇樓，樓市成交量創新高，名牌袋又要排隊去買，就知香港人冇問題啦

Push

成日覺得冇咩人去睇話劇，好似資訊唔係太流通咁，次次得夜場，想睇都冇時間